求推介洗牙牙醫！

如題，洗得乾淨＋細心，唔要洗得hea嗰啲，thanks！

hi 田田

有冇後生大波推介？

陳偉倫Warren chan
係旺角中心
好有醫德
同埋洗牙完全唔痛

請問洗得乾唔乾淨？有冇噴砂？
我之前睇嗰個洗得好求其，仲夠膽死要成$600，10零分鐘洗完包噴砂，最後鏡都冇畀照出列去至睇到仲有漬，唔使講咩漬係洗牙洗唔到要漂牙至得嗰啲嘢，我以前喺城大度洗+噴砂都一樣好白好乾淨，唔使下下賴要漂牙

同問！港島有冇推介

淨係洗牙可唔可以洗走黃牙？

600真係貴

中環萬邦行有間，叫維X, 洗得幾好，唔會好痛

仲有無介紹

想問下觀塘有咩介紹

北角梁家榮

萬邦行羅醫生細心
但貴 成千蚊

有冇黃店介紹？

最大問題係洗得唔乾淨，城大就真係洗得好

有咩工序？超聲波之後噴砂？我記得以前有個牙醫佢同我洗得超級乾淨，佢同其他人唔同，佢仲多個工序就係有個好似燒焊咁嘅嘢去整啲牙，好似電咁，不過佢移咗民，自始都冇遇到個對洗牙咁專業咁執著嘅牙醫啦

雖然有好多人都話要漂牙至得，但我自己嘅經驗嚟講就真係唔係囉，如果係遇到一個好牙醫，同你洗得夠乾淨、徹底，我以前日夜飲茶排黃+茶漬牙一樣會變得超級白，當然，如果個牙醫已經盡晒所有能力以洗牙方式去洗完都係黃嘅話，咁就係啲牙本身天生/隨著年紀而變黃啦，而非外在因素如飲食習慣，咁就先要迫住漂，當然就唔好畀啲hea洗牙醫呃到下下要漂先去到黃牙啦，如果我唔係以前遇到啲好牙醫洗牙洗到白返晒，都會畀啲差牙醫水到嘅！

幾錢

超聲波之後 做polish 但唔係噴砂 之後再做埋強化牙銀

THANKS絲打！你本身啲牙乾唔乾淨？洗完又覺得白唔白？我以前日夜飲茶所以多茶漬同黃，不過早前已戒咗，所以至咁希望搵到個好牙醫洗返乾淨排牙！

本身都唔算污糟 佢洗得都ok乾淨